對付元朗黑幫的手法

根據蘋果報道有"14K"， "和勝和"和"水房"，大家能力有限，請提供佢哋收入來源的場所去斷佢米路。